誠徵PTGF/PTBF

誠徵PTGF/PTBF 多名

待遇：$50 an hour, 送T-shirt一件
時間：20/5（SAT）9:00-21:00
地點：旺角
工作内容：教Board Game, 玩Board Game, 介紹Board Game
要求：順眼, bf-able/gf-able

歡迎申請者DM小弟
或在下面網址Inbox

有興趣 但唔知自己得唔得

push

有趣

留名

有興趣，留名

想做ptbf

有興趣 但條link好似唔得？

dm唔到

Facebook indox 啦

有興

已full，全女班，大家黎捧下場啦

【正式出貨 !! 】THE WORLD COUNCIL發佈會！

《世界議事會》到香港啦！各位訂左既朋友可以黎發佈會率先拎貨，未訂既都可以黎買！活動後我地亦會開始陸續寄出！

我哋今次率先邀請到香港作家 藍橘子 同 又曦 試玩，仲有沈Sir 開班教學，同大家邊玩邊講國際關係呀！

活動時間：5月20日11:00 - 22:00

活動地點：旺角電腦中心 2/F Shop 211-219

活動內容：產品發佈會、遊戲試玩*、遊戲選購、現場取貨*

活動連結：

*現場取貨：如想現場取貨的議員，請留下少量資料以便人工智能跟進：